美國務卿蓬佩奧：我們促使中國尊重對香港許下的承諾和諾言

美中三個聯合公布 已成歷史文件！！